［DC Marvel一家親］一句講哂，Batman三部曲定Avengers3

Batman
Avengers

兩部三部曲都係得一套好睇

揀avengers肯定係小學雞黎

IMDB:

小心DC狗

DTK得三部,幾個角色,遠於原作
AVG成十幾部鋪排,十幾個英雄,近於原作,好難比
DTK太多寓意,AVG淺層鋪排容易明白
據我所知就好似無挑同rm咁
個人喜好係DTK非DC,劇本好重要

SOR,TDK

點解唔係搵DCEU同MCU比較既？

其實batman 3集都好睇

純粹我自己覺得DC同Marvel最好睇果套比較

兩種唔同方向
Batman 係講緊無名英雄係背後所承擔既壓力，Nolan 係想講英雄唔係平凡人想像般美好

而Avengers 係講緊人地想用佢既方法去建立他心目中既烏托幫，但比普世價值唔認同所以要打呢場仗

論畫面，論大陣象，Avenger

論深度，論故事，Batman

利申： Nolan 死忠